智取 佔完出師無名 想成立金鐘國？

金鐘咩會都無 佔完有咩意思

佔都佔對政府有用

金鐘國情義結

推

推走金鐘國情義結

Be water

佔空城 有咩用

促進民怨
目標係政府 警察

幫推

智取啊 兄弟

勇武 都要智取啊

敵退 引你佔 民意戰打文宣

畀d創意啦

金鐘國 有咩用

到時 警察以阻街清

智取

禮拜虎 狗寵 點會去金鐘國

巴打 幫推

見到好多人去狗竇